新手沽貨

本人第1次用中銀app買賣股票，而家想沽出，所以有些問題想請教各位:
1. 增強限價盤，市價盤，競價限價盤，競價盤 有什麼分別?

2. 如果我想set 100元沽出，應該選那個較好?

Google仲好啦

你是但用個就會知

用中銀已經fail

笑撚死 入左幾多手閱文

中銀抽最平

銀主盤

中銀無得沽架
要渣到尾

default 就得

人地認真問無人認真答

沽都未識沽你又真係夠膽死買

點解唔認真google?
老奉答你塞錢入你袋？
除晒衫坐上你到自己郁埋俾你爽好唔好？

我相信樓主明天會放棄

增強限價盤可以set價賣

市價盤就跟買賣盤價錢即刻成交

其他兩個競價用

即係只有用增強限價

唔知岩唔岩

你係手啲貨係合埋眼賣？

咩叫認真問？
Google已經有埋答案嘅嘢都問係弱智問就真。
問完又要等人答仲要畀人串。

多謝CHING,我之前都GOOGLE過,但都唔係好明先出POST問

9:15 前就用競價限價盤落定，可以排早啲。增強要到9:30先送出去

中銀中閲文無得沽
要當遺產留比孫

市價=唔洗入買入價/ 賣出價 睇市場即時交易價格決定